[反Cup!!] 傳統民主黨區變色 明州6市長背書支持川普

【大紀元2020年08月29日訊】（大紀元記者林燕綜合報導）美國傳統的民主黨地區、明尼蘇達州鐵嶺地區（Iron Range）的六名市長週五（8月28日）宣布，背書支持現任共和黨總統川普（特朗普）和副總統邁克·彭斯連任。

六名市長的公開信說，過去幾十年他們都支持民主黨，但激進的民主黨人已經拋棄了他們。

「沒有選擇離開民主黨，是該黨離開了我們。」公開信中寫道，「今天，我們不再認識民主黨……像拜登這樣的職業政客在與工人階級脫節，與國家的需要脫節，與我們鐵嶺和像我們這樣的全美各地的小城民眾脫節。」

公開信還對比川普當選後、鐵嶺四年來的變化，「鐵嶺開始復活——很長一段時間以來第一次有了生機——因為總統的政策和他願意為我們而戰，我們當地充滿了希望」。

以下是公開信全文：

英文報導
主流傳媒完全唔講
記得廣傳：

Trump! Trump! Trump!

in trump we trust

明尼蘇達州

明尼蘇達州以前列根都搞唔掂

侵侵OS :
民意逆轉
BLM唔好停

拜登一定必勝

同場加咉：
Portland打到9彩，巿長都唔俾聯邦警察幫手
我哋peaceful protest 呀屌你

明州民調已超

拜燈必勝

侵侵OS : 民意逆轉

燒山都講過拜登會贏

Trump did what Ragen didn’t

睇個勢 floria都開始要轉勢了

俄勒岡州有冇機會變紅

列根以前都搞唔掂

痴撚線twitter 真係幾乎揾唔到新聞轉載

信燒山，信拜燈

拜登必勝

唔怪得TRUMP當年都要endorse 大紀元
主流傳媒呢幾日downplay RNC到好癲
再人身攻擊陳光誠
Coverage連民主黨嘅一成都無

垃圾侵

拜登必勝

Floria 好似仲未有BLM

袁公都話大豆侵廢

香港人以前仲成日搵美國傳媒打飛機
講到美國傳媒幾勁幾專業幾神聖

其實不嬲垃圾

攞埋威州

被黑人𠝹票4%

Twitter上轉軚民眾心聲

做得依啲位冇可能唔知發生緊咩事

自己個市依幾年嚟進步同穩定過過去幾多，唔係靠把口就做到。

Tempa 係Floria喎

反侵者：舉唔舉到個例子侵當選對美國人有咩好處？

睇吓入面啲comments

BLM真係反吞民煮黨

嗰啲咪係19所講 睇完份紐約時報
就以為自己通曉全球政經局勢嘅左膠大傻仔

屌你老母大紀元

吓，又出神喻

民主黨食咁多人血光環
係時候要還

最撚搞笑係紐約時報都認左有收支共錢登假新聞（既廣告） 都仲有on9信

侵侵一定輸到仆街
佢連任到我切丁之後裸跑

, and he stood up to China,

2邊都有人倒戈，呢次真係好睇

有圖有真相

大紀元保持距離

支持biden

笑死 啲fake news 成個細路仔咁 扮睇唔到呢單嘢就唔存在沒事兒沒事兒
到時輸咗又去作故仔，又通俄又違憲，自己洗自己腦，洗到個同溫層越來越窄

誤差3%
其實應該當打和

Minnesota 四十年都藍，變搖擺已經失敗

全部都係猶太人操控嘅Mainstream media

乜撚野係背書

Factcheck咗英文source
有上埋RNC講野

史上最關鍵一次選舉

應該經濟好過以前先會咁 呢個洲又細又偏

呢次美國大選真係好睇
BLM 希望唔好停

真係比連燈仔燈到

我支持biden呀屌

之前republican for Biden明明報得好勁

幫侵拉票，民主黨叛徒

真

明州個位置係湖區
應該又係全球化打擊比較嚴重的區

美國應該會來一次大洗牌
傳統紅州，藍州 逆轉

歷史上都出現過

我仲緊張過1月台灣大選

啲極左淨係識得喺度鬧右派同埋話投trump就係Racist完全冇講過假如真係投左biden點解會好啲有啲人就係想聽下左邊有啲乜嘢offer調返轉頭淨係攞到左邊鬧佢racist同埋賴對面錯, 有時真係要多謝左派幫手拉票

左膠係邪惡生物
希婆都叫拜登唔好認輸

今屆民主黨應該係最失敗嘅一次選總統
1)派個老人痴呆嘅出黎選
2)毫無實際參選政綱，只係賣弄仇恨同埋左膠狂熱。
3)毫無大局國際觀
究竟民主黨發生咩事沉淪成咁，以前好勁架佢

猶太人唔係撑trump 㗎咩？

blm 唔好停

現在美國亂撚到痴線， BLM 有左傳媒護體，係睇可以撐到大選定點，再加上社會主義，真係最激最分裂的一次

拜燈

Minnesota 列根都搞唔掂會唔會係畀Trump搞掂咗

4)民主黨一開波縱容BLM 結果依家玩出火
5)拜登搵BLM政治正確副手女黑人

直頭影響全球局勢

根本拜登喺黨內都唔係特別受歡迎
真係純粹賣anyone but Trump

Koch家族撐侵
Solos金融佬反侵

係燈既，連燈仔就支持

列根搞唔掂係因為嗰時對手家鄉係Minnesota
對手先有加成

唉我屌你老味明知贏鳩緊但英國網唔俾香港賭，問外國fd買搞到而家都未deposit 到，由2.3睇到而家2.0，買到都冇肉食

靜靜地贏

仲有DC

上一屆Jimmy Carter呢條廢柴 Minnesota 都撐

馬會食水又深
睹的野又少

In Biden we trust

DC就放棄咗佢喇唉

Push

加州成55張票 你衣d中部州仔有幾多張票先 變咗色都影響不大

Trump

侵係twitter 既影響力唔輸俾mainstream
而Mainstream基本上係反侵大本營 已經掌握傳統宣傳話語權
所以反侵一路以黎好想整死埋侵個Twitter ac
重創佢既網絡宣傳能力

DC都有BLM

anyone but trump

其實民主黨玩大愛左膠，玩政治正確已經玩到走火入魔，可以唔理國家經濟，利益。
相反共和黨已經進步左，係美國利益嘅前提下，佢地會包容大愛左膠同埋一啲合理嘅政治正確起你愛國正常生活嘅話唔會點種族歧視。

發現近四位總統，克林頓、小希殊同侵侵都係1946年出生

11 gor：你懂的

push

四任

上屆都係輸1.5% 4萬5000票only
今屆可能可以贏返

DC 全部都係離地有錢佬
對BLM又係睇唔到
DC選舉人票得三張
共和黨一向都贏唔到
放棄DC都得

計埋obama咪四個

佢都係46年？

唔好扮曬野
連登仔明明最支持拜登

四個有三個1946好未

班撚屌多多野講
拜燈贏撚硬啦，差在贏幾多！

民主黨同上屆一樣，根本冇政綱，淨係識吊對家，講仇恨
冇實在地講點管治國家，咁只會更加人轉態去共和黨

當然啦，都要講翻句拜燈會贏

放心！燒山都講過拜登會贏

屌咪撚咁老定先啦

咪亂講
我衷心支持拜登
舉家十八票會投晒比佢

利申:九龍西選民

嘩屌

繼續blm
繼續martin looting king

利申支持侵

但留意到一樣嘢

當民調落後時，連登仔就引用上屆結果印證民調結果唔准，從而推斷侵侵連任機會仍然高；

相反，當民調領先，就會信到十足，直接推論出侵侵連任機會高。

樂觀係好事，但有時未免過份樂觀。

燒山都話蔡英文大勝

BLM 出事幾乎都係民主黨地頭洲份
證明咗民主黨係管理得幾唔掂

其實係路線輸蝕左
牙侵成功將大選個Agenda set左做反支保美
Which is牙侵任期日日都提同做既野黎 姑勿論成效如何 起碼姿態做足
民主黨行慢一步 斷無可能係反支保美依個大前提下打得贏侵 咁唯有玩反侵政策
總之就係侵贊成既我反對 你玩保守主義 我玩番國際主義 同埋打種族牌
但其實種族牌係好tricky 因為種族議題每任總統都做得唔好 你屈侵其實都係冇意思

其實全世界有咩地方嘅媒體係真係高質
97前嘅香港算唔算

民主黨應該當初搵返後生仔Gay佬去選
贏面一定勁大

lll普D改革先真係幫到基層

連登support拜登

因為支持侵係一件政治不正確、有社交壓力嘅事情 而撐Biden就冇呢個問題
所以侵嘅民調係被低估

同english一樣玩法

拜登必勝全掃52個洲

拜登一定大勝大豆侵

點解大紀元你地都信

係連登都已經係咁
大批左膠底連登仔一聽見你撐侵就會批鬥你無冇國際視野，冇學識，文化低，智商企，鄉下佬

拜登奶中國幼幼
反支保美永遠打唔贏侵侵

【隱性侵粉】11.7%共和黨選民不向民調機構表示意向

LM美國左膠大規模暴動

拜登必勝
選舉人票歷年創新高

biden 100% win

係似 但係美國democrats信眾多好多
勢力都好強大

背書（英語：Endorsement）是法律術語，指的是在票據上簽名，票據所規定之權利由背書人轉讓給被背書人。 中華民國票據法第5條規定：「在票據上簽名者，依票上所載文義負責。

pish

The great awakening

咪再燈
連燈仔全力支持China Joe當選

唔知道加州有冇機會變紅

其實睇晒cnn同fox都有初步了解了
再要深究可能要睇啲細報
FT都高質既 但都比較貴

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

冇可能喇
左膠大本營

賓州

沒可能
拜登必勝

不斷loop
唔知幾時可以見到加州變翻紅

如果BLM玩大佢到加州就好了

之前又話好多共和黨人倒戈支持chinajoe o既?

但市長支持有咩用, 都要果區既選民支持

呢個州total有幾多張票
人地係用winner take all
得幾票唔一定有用

咪係, 唔識唔好9up, 拜登贏緊

人哋係用選舉人票再winner take all
基本上唔一定要選民支持

10票

市長還市長
市民還市民
唔好咁樂觀

侵

敗登萬歲

即係又多10票

假如
民主黨上下已經俾某黨組織滲透以至背後操控
咁你嘅問題都有合理答案
因為此黨組織喺香港同台灣暗中操控玩選舉手法
同依家民主黨好似

派聽話扯線公仔去選，完全無個人主見主張。

避政綱只係鳩up 「救香港選我哋」或「高雄發大財」。

發展「內交」，「認九二共識」、「顧某某人感受」、「一家人」

只係假設，我都寧願我係錯到離譜

主流傳媒直頭唔報
以為rnc無撚左
其實就好撚醜樣
之前dnc就日鳩日十幾篇news

人哋又唔係一人一票去投
選到理得市民點諗

我拜

你講呢單？

Koch brothers 好似都係反Trump. 始終係establishment.

佢地會走去吹奏politico同the economist
但其實都係同一類野黎
想真正了解唔同野就要對埋小報同右派既media
但一講呢啲就會話人係大紀元
又其實大紀元報支共料係幾準

大局為重
支持得共和黨，真係有得咁揀咩

收皮啦，拜登是最好的

其實你調轉諗
係因為民主黨太左，變相共和黨個光譜會向中間移左少少
因為中間派既選民唔向左走，就一定向右移
咁咪即係共和黨個支持者多元化左，會由偏右向返中間移係好正常

John Kasich, Mitt Romney 呢啲never Trumper 上次都向咁. deep state 嚟

呢堆唔洗講啦
trump唔係establishment咪要打殘佢

Mitt Romney 今次冇咩點出聲

但Koch 撐pence
Pompeo好似都近佢

Koch有捐錢俾 Dailycaller
都撐侵屌動亂

查實為咗保住美國傳統價值觀
冇得唔撐侵

2016 唔係紅咩？

近年兩極化到無哂傳媒倫理，好癲

impeachment 投yes, 仲唔夠?

多謝巴打既Sum up，睇到有d 感動

利伸 ：Biden 又贏

個 6個市長做咩要背書 要默書？

樂唔樂觀都關香港人蛋治
點都係花生客
BLM for Biden

背書係民國時期政治術語嚟

仲有班國際政治學專家
舊年日日係度指點江山

自以為精英
其實見識只係市井之徒既水平
永遠開口埋口就係大局大局，但其實個局係點都唔撚知

BurnHill認證

我覺得佢有道理喎
好彩香港冇好似blm咁過哂火位先冇出事

大紀元新聞真係好振奮士氣
蘋果大紀元都係真香港良心
香港人要大力捐錢畀蘋果大紀元 就快贏

剩知凍到仆晒街

呢個咩網黎

大紀元

放心 呢世都唔會
民主黨派粒西瓜去選都上

沒事兒沒事兒

拜登必勝

LIHKG stands with Biden

Cali嗰啲就係用非法入境者變鐵票，一路由邊境感染上去

唔覺得明尼蘇達會翻紅
明州講緊係僅次於加州 華盛頓州既深藍
諗多左真係

lm 咪走數

其實有手有腳就幫到嗰12位手足

Mike Pence 好似唔係好嘢, 就好似JFK 嘅LBJ, Ronald Reagan 嘅George H W Bush.

Mike Pence 都收到信

科摩依牙s

但係......點解會破燈嘅？

咁個pt咪係咁囉
我地根本由頭到尾都係有target裝修
唔似班blm 係襯機looting
而且個邊經歷開呢d
92 LA riot 個d狼過我地n倍啦

個柒頭軍師就單方面以為美國佬睇唔啱
然後無中生有堆「美國民意」出黎堆稻草人

大紀元有咩問題？中文媒體暫時得呢間有報

睇cm成堆屌ted wheeler

求其上YouTube search pranks gone wrong 既片
下面cm全部都係打得好

班柒頭自己睇唔慣就用「香港民意」黎擋
點知第一單神獸一出 全部人唔割不特止仲好支持
班賤種兜唔到就用「美國民意」擋

我覺得嗰陣左媒真係有少少隱惡揚善
其實好睇點報
出力煲跪死一個黑人都可以全國示威

一般美國百姓點會理/知前因後果

支持拜燈

呢張夠串成班都係講緊anyone but trump

反送中太勁
多得柒婆

In Trump, we trust

唔撚信，侵輸撚硬

blm班antifa繼續燒殺搶掠

Biden 都有，仲要收到之後好驚，其實係咩？Deep State?

好擔心特朗普俾我地燈死

大紀元新唐人基本上係反共版既文匯報

lm 睇走數

china joe sure win

China Joe never LOSE

連燈加持一定winSUPPORT U JOE

大紀元記者

China Joe 必勝！

拜燈 拜燈 拜燈

大妓院打幾折？

-o-o

我個人都覺得最optimistic嘅取態就係對外右，對內左

Q 冇解到. 我哋呢啲普通人唔知佢哋收到乜.

不過Clintons, Obama, Bushes 呢啲deep state都有收, 即係代表可能Pence 都係. Pence 暫時未有反Trump 行動, 可能佢嘅作用係, Trump 死咗就可以即時做president, 好似LBJ, GHW Bush 咁.

epoch times已經比左膠視為far right
癲到話中國人辦嘅報racist歧視中國人

連燈全體撐拜登
拜登贏到開巷

有無機會民主黨支持者變得識玩民調？

我可以帶刀俾你切

其實之前唔係咁 / 無咁誇
CNN仲會報christian bale想探陳光誠比支共趕走
依家？ RNC大會有陳光誠？ 唔播了

再講
mainstrean media報HK時多數都ok
好似NYT個警暴合集
但一講美國本土佢地真係上嘥腦好biased

手法嘅嘢其實唔需要被某黨控制都可以照做

Dem 其實似係背後被華爾街、Hollywood、科技巨頭同傳媒大亨操控居多，我唔會話個黨腐敗，而係實在冇咩政策可以攞得上枱面，背後班人一來唔想個真左傾有主見嘅選中（例如Sanders)但又要吸班左翼同食福利嘅票源，二來又想個候選人易操控，咁成件事就搞到依家咁好難睇同時政綱亦都只能好空洞流於情感

靜啦

唔係好似日本麻生太朗咁

好簡單 侵既政策將工作機會同經濟帶返入本土 個個州受惠自然支持返侵

because ....because .....love is stronger than hate ar hi

最美的風景線

平時嗰D當睇過吓就算啦
但呢次公開信有晒市長簽名暫時都係得大紀元有報

蕭生 + 連登巴絲

冷靜啲

拜燈必勝！！！！！！
中國共產黨一定長命過蘇聯

燒山都講過共產黨唔會滅亡

84年連任果屆，列根差明州贏唔曬因為Mondale係果個州既人啫

唔知陣間林鄭會唔會覺得自己會好似特朗普咁 民意逆轉

侵反cup勁到呢

選總統點會唔係一人一票投呀，你訓撚醒未呀
你以為係香港咁玩選舉委員會呀？

攞到加州就正
不過機會好微

屌

正義拜燈必勝
呢班人會被刻喺歷史嘅恥辱柱

睇BLM會唔會加把勁玩到加洲

選舉人團（英語：Electoral College）是美國總統選舉的方式，是一種間接選舉，旨在選出美國總統和副總統。根據《美國憲法》，美國各州公民先選出該州的選舉人（也就是參眾兩院議員），再由選舉人代表該州投票；由於美國是聯邦制國家，並考慮到各州的特定地理及歷史條件，採取選舉人團制度用以確保各州的權益，並且代表為50州共同推舉的聯邦總統。

Source:wiki 難得搵其他wiki頂住先

由頭到尾係由選舉人投
而選舉人投邊個係可以隨時轉
佢做左選舉人後投第二個係唔會犯法
你以為好似台灣咁投票日逐個點票？

無知真可怕

*懶

唔想 Trump 變JFK
Pray for him!

美國總統真係唔係一人一票投出黎
佢無講錯啊

係佢老婆收到？
不過deep state點會咁撚蠢咁易俾你trace到
擺位個到已經好易俾人知

Mainstream media 左報上次2016仆過街仲唔知柒咩

上次係咁笑柒Trump, 佢講咩出格既野都鋪天蓋地咁報，以為可以笑鳩佢 拉仇恨值，點知幫左佢免費提供左咁多air time，今次仲唔識冷處理

冇可能架喇

但你唔跟結果做失信選舉人，個大前提唔係唔可以影響到個最終結果咩？就算理論上可行，咁樣做都有可能引發憲制危機㗎喎

越來越多人反cap 民主黨眾議員代表仲要係黑人都endorse trump

我諗你從來未留意過美國總統大選，可能你都係純粹靠睇wiki先知美國總選舉先講得出撚撚戇鳩嘅說話

我同你講從來冇人會覺得美國總統大選投票日係選舉人團投票個日，全世界所有人講美國總統選舉全民都係講一人一票投個一日，你係咪小學雞未撚留意過訓美國政治呀

支持拜登，唔好輸

無知真係可能怕，以為自己google完好撚威呀，你知唔知從來都冇是過因為選舉團投票唔跟大選結果去投而改變選舉結果單，選舉人團投票個日係形式嚟架咋
乜柒都唔撚識以為自己好撚醒，你真係好撚可悲呀垃圾

一個洲轉色 其他洲轉晒支持拜登
拜登又贏！

冇料到嘅就自己google下美國總統大選日係幾時啦，你搵1000個result都唔會告你係選舉人團投票個日架傻閪

有跟開美國新聞既都知BLM越嚟越痴線，有幾個州啲暴徒仲looting殺人
果時已經諗如果明州/俄勒岡/伊利諾由藍轉紅就好笑，而家睇嚟真係有機

劉慧卿又出賣香港人

民意逆轉

的確有呢個可能
但係法律上冇明確會有後果
難聽講句佢做完失信發生咩都好
佢都已經投左票

就算因為咁樣彈劾又要搞一大輪
到時都已經做左一段時間
基本上真係可以唔洗理市民係點諗
只係佢哋唔行上街唔示威

拜登
拜登

你要明白有唔少選民係跟人投
佢哋唔會睇選舉人意向係咩
只係死都會投嘅鐵票

加上失信選舉人唔係唔會出現
佢以前冇改過結果唔代表今年唔會
你天真到以為美國選舉真係公平既
你比我更可悲囉垃圾

仲有17年話裸跑跑未阿垃圾
唔起底都唔知你走數走咗咁耐

柒撚左仲想攞尾彩呀垃圾
2020年美國總統大選係邊日呀，答我啦廢柴

有 supporting

從來冇撚人等到選舉人團投票個日先宣佈自己贏架戇鳩仔，你咪撚咁柒弱智啦，形式嚟架垃圾

連登仔又話要民主？？如果咁都撐得落仲有咩道德力量可言

你都幾撚好笑
可以講到我有問題咁

你睇清楚我打咩先啦垃圾
唔撚識睇番去驗眼
你17年柒到而家仲話我柒

不過果然舊會然係惡啲
多謝你蒲一蒲頭俾我回憶下
成日睇新會然講嘢好無聊
慢慢罵啦傻閪

人係自私嘅
有利益仲講咩道德
你係咪對人性太有期望

唔撚敢答我問題呀廢物？
問你2020年美國總統大選係邊日呀？答唔撚到就收皮

紅字加大字再惡啲問一樣唔關事嘅嘢
你就想大到我

想spin開佢諗過個方法啦
我偏係唔答由你慢慢吠
吹咩

隔住個mon咬我啦傻仔
等你係我條網線到爬出嚟

柒到唔敢答，你真係好撚可悲

支那仔露底啦，網線都講得出，香港人係叫lan線架